{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_040038",
        "source": "도서",
        "writer": "스타일북스 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6260-384-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피 앳 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-05-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "카페 오슬링"
    },
    "text": "こんにちは。当カフェオスリングは、前山に位置しており、暖かくて居心地の良い空間でコーヒーとデザート、サンドイッチを提供しています。 カフェの2階は階段や手すりなどの安全上の理由で13歳以下の子供たちのためのノーキッズゾーンとして運営されています。 ご利用にご了承ください。 カフェで提供するメニューは次の通りです。 オスリングラテ(onlyice)は5,500ウォンで、イチゴソルベとマンゴーソルベはそれぞれ6,000ウォンです。 アメリカーノは4500ウォン、カフェラテは5000ウォン、アフォガートは5000ウォン、オートラテとバニララテはそれぞれ5500ウォンです。 いつでも気軽にカフェオスリングにお越しください。",
    "QA": [
        {
            "question": "カフェオスリングはどこに位置していますか？",
            "answer": "カフェオスリングは前山に位置しています。"
        },
        {
            "question": "カフェオスリングの特徴は何ですか？",
            "answer": "カフェオスリングは暖かくて居心地の良い空間です。"
        },
        {
            "question": "カフェオスリングで提供されるメニューは何ですか？",
            "answer": "カフェオスリングでは、コーヒーとデザート、サンドイッチを提供しています。"
        },
        {
            "question": "カフェオスリングの2階は誰に利用できますか？",
            "answer": "カフェオスリングの2階は13歳以下の子供たちのためのノーキッズゾーンとして運営されています。"
        },
        {
            "question": "カフェオスリングのオスリングラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェオスリングのオスリングラテの値段は5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェオスリングで提供されるイチゴソルベとマンゴーソルベの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェオスリングで提供されるイチゴソルベとマンゴーソルベの値段はそれぞれ6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェオスリングのアメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェオスリングのアメリカーノの値段は4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェオスリングのカフェラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェオスリングのカフェラテの値段は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェオスリングのアフォガートの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェオスリングのアフォガートの値段は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェオスリングのオートラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェオスリングのオートラテの値段は5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェオスリングのバニララテの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェオスリングのバニララテの値段は5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェオスリングにいつでも行けますか？",
            "answer": "はい、いつでも気軽にカフェオスリングにお越しください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 228,
        "QA": 494
    }
}